認真 域陀摩西斯算唔算一己之力影響左英格蘭足球嘅生態？！

1.2011年度季尾帶領韋根變巨根，以狂風掃落葉嘅姿態成功護級，間接影響韋根兩年後贏曼城拎足總盃冠軍之路。

2.利記冇英超嗰年，佢傳失波令中場核心軒達臣要犯規紅牌出場，之後對車路士停賽令利物浦慘負2:0痛失英超，令利物浦王朝遲咗幾年來臨。

3.2016賽季干地343戰術核心，令車路士重奪左球會最後一個英超冠軍。

4.2017足總盃決賽對阿仙奴，插水導致紅牌離場，令阿仙奴成為足總盃之王。

講還講唔好貼圖...

點睇lord賓影響世界

幾型棍下...

呢個係N賓少數認真討論足球嘅post，唔該上面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

幾似簡迪

佢國家隊長期比卡斯拿斯頂住無得上位
好慘

而你一己之力改變左香港既巴士業

屌 睇左佢10年先得29歲後生過您

賓特拿全能到防守都有埋

呢家都未黎

乜撚野

英足總宣佈左頒獎畀利物浦啦

拎得嗰半個

人唔笑佩清都吠啦

仲有歐聯皇朝唔算皇朝？

我屌，睇錯域陀華迪斯

點睇你扮睇錯，但我get唔到

銘哥入嚟未

唔係熱狗黑哨

邊輪到猁狗拎

賓哥又撚傻仔(系)

新式廣告

利點會贏唔到阿賈克斯

講緊黑鳩我鏝

路蘭迪手球

阿賈克斯都贏鏝啦會

唔洗理條傻仔，鏝狗未拎過歐聯有咩機會拎到

今季16強俾人雙殺出局喎⋯⋯

馬會黑

又唔好咁講，阿仙奴下年大熱

咪咁撚怨婦啦

2.利記冇英超嗰年?

啫係每一年？

第2點幾屈

收爺啦

唔係搞事，純粹討論，利記邊年有過英超?

死開啦nba狗
足球球迷一定知邊年

0.84個

咁moses屈唔屈

2019賽季

右翼衛嚟講top3:
Dalot
叔
摩西先

第一乜水